覺唔覺啲牙要有少少唔齊先靚

太齊唔係好靚 但又唔好打風咁啲牙

痴撚線 排牙又齊又白 差好遠

樓主排牙一定好唔齊

圖呢 ？

ku 牙 啦屌